今日搭巴士 有個大陸人

今日係鑽石山上巴士 有個大陸人走埋黎

佢問：有冇生痔瘡？

我 : 冇，咁你有冇？

佢 : 我有就唔洗問你

我當時唔知佢做咩冇啦啦問我有冇生痔瘡

最尾原來我發現佢係問我 : 有冇省紙唱

散紙？

高質過鴻福郎